% This file was created with JabRef 2.4.
% Encoding: Cp1252

@BOOK{edgarCodd,
  title = {The Relational Model for Database Management},
  publisher = {Springer-Verlag New York},
  year = {1990},
  author = {Edgar F. Codd},
  pages = {},
  series = {},
  file = {https://codeblab.com/wp-content/uploads/2009/12/rmdb-codd.pdf},
  owner = {},
  timestamp = {2018.12.15}
}
@BOOK{vs,
	title = {Verteilte Systeme: Prinzipien und Paradigmen},
	publisher = {Pearson Studium},
	year = {2007},
	author = {Andrew S. Tanenbaum, Maarten van Steen},
	pages = {39},
	series = {},
	owner = {},
	timestamp = {2018.12.15}
}

@ARTICLE{Koc1998,
  author = {Edgar F. Codd},
  title = {The Relational Model for Database Management.},
  journal = {},
  year = {1990},
  volume = {},
  pages = {},
  number = {},
  month = {},
  doi = {10.1023/A:1008208521515},
  file = {kos_monty.pdf:Z\:\\da\\Papers\\kos_monty.pdf:PDF},
  owner = {Mdk},
  timestamp = {2007.08.27}
}

@INPROCEEDINGS{benjaminThurm,
  author = {Benjamin Thurm},
  title = {Einsatz von NoSQL-Datenbanksystemen für Geodaten},
  year = {2012},
  file = {https://docplayer.org/1384684-Bachelorarbeit-einsatz-von-nosql-datenbanksystemen-fuer-geodaten.html},
  owner = {},
  timestamp = {2018.12.28}
}
@INPROCEEDINGS{Emanuela,
	author = {Emanuela Mitreva1 and Kalinka Kaloyanova},
	title = {NoSQL Solutions to Handle Big Data},
	file = {https://www.researchgate.net/profile/Emanuela_Mitreva/publication/272491000_NoSQL_Solutions_to_Handle_Big_Data/links/54e626560cf2cd2e028d10a8.pdf},
	owner = {},
	timestamp = {2018.12.27}
}
@INPROCEEDINGS{Topko,
	author = {Diana Topko},
	title = {Object-Mapper für NoSQL-Datenbanksysteme},
	file = {http://edoc.sub.uni-hamburg.de/haw/volltexte/2018/4387/pdf/Object_Mapper_fuer_NoSQL_Datenbanksysteme.pdf},
	owner = {},
	timestamp = {2018.12.27}
}
@INPROCEEDINGS{Voth,
	author = {Miji Voth},
	title = {Performance-Vergleich der cloudbasierten
	NoSQL-Datenbanken},
	owner = {},
	timestamp = {2019.01.20}
}
@INPROCEEDINGS{Haihong,
	author = {Jing Han, Haihong E, Guan Le },
	title = {Survey on NoSQL Database},
	owner = {},
	timestamp = {2019.02.1}
}
@comment{jabref-meta: selector_publisher:}

@comment{jabref-meta: selector_author:}

@comment{jabref-meta: selector_journal:}

@comment{jabref-meta: selector_keywords:}

